[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2862)

Slow

樓主快到

fast

狼狗入未

下體7c －3

巴塞+1係咩玩法
有冇鬼

快

富咸咪撚阻住啦

你講個陣封買 已經封死了

修仔差3個角

炸

睇馬會賠率都知
唔通出返上次個陣有受半一你買咩

2串一 買左狼隊盤 骨都無得執

狼狗1-0

馬體會 真係屌你老母

食屎狗
Atm8.5 又無入

狼8.5b?

屌 垃圾馬體會

食撚屎啦屌

狼炸?

拜未派買唔角任何野

巴黎係咪想玩野

富臨頂住

入到

英超都炸 屌你老母狼

入波先越位. 好野呀狼隊- -

狼真炸？

富咸頂埋佢

西咸咁撚勁既

高水上盤

屌 見到365 狼1:0 諗住博大霧即買下一隊狼
點知炸左 又比我買左

愛滋又刷咩阿

西韋咁正氣買唔到既波特別正氣

狼快手入啦 第7有機踢霸氣杯啊

傻啦邊有咁著數

狼個球証咁煩

都第二了放水到最後一場

30cls

屌你老母入到未

哥登3:2未

下體8c

唔炸又點比你買到

愛滋補哂飛 gel 得

炸乜撚呀

狠走盤好嗎

狗會唔會死錯人
入你就買唔到

狼隊盤已死 上個月白賭

屌 快d入啦 狼狗

熱狗＋德假＝殺哂

狼唔入 俾人入

Psg真心正 開個2.5球讓球落飛嚇鬼咩

8catm

英超 狼隊0-0 傻撚左？

咪係, 你點夠馬會鬥

尼c加油有傻星加持唔踢已知贏硬盤

屌你老母狼快撚啲入波啦

我個1/1.5 大波都輸了

FOX都係揀波踢嘅仆街

點睇8.5b

狼隊

西3-0

Goal

REAL 1-0
0

下體刷多兩角啦 賤種隊

狠1:0

屌 我仲all 左成皮 仆街炸

狼隊fg cAshed?

冇炸啦

我狼

狼堡串辛尼串西咸 3串4
執返小小

恭喜

有冇手足派我 拜神10.5s 慘死

Ys

中

派得

lm

LM

Lm

派我

留名

狼比多粒

我

下體會搞乜？

屌啦想入主w狼狗就入

我開到盤派300 你1-0

西咸三個角

大板9.5b🖕🏻
西甲9.5b
西甲10.5s🖕🏻
拜人12.5s
鎚仔9.5s
伍爾7.5s

再輸戒賭

入晒波
2場英超 10.5b
撕得飛

我了

賣分

300

照要

狼7.5b收息

豬到無朋友 好彩羊星星果注

終於無炸

300ml 有排你射

鈀3c

巴塞今晚和到都嬴

屌 真係1:0 成2.35倍

錘仔咩嚟

天狼星入多球啦

緣份黎

fulham ng

屌啦。。
我跟就反底
諗左成日 係咪我問題

Im

west ham

J NG

咁睇好你隊波

狠比多球

下體會9c

下體原來輸到兩球
9角了

比入入多粒

下體角又逼害

睇黎今日玩馬唔玩波係好事

Atm 9c屌你老母無入到

韋斯咸 比多2C ok ??

開到盤抽二派300

自推返先 真係開到抽兩個又點話 大家開心

狼是撚但邊隊都好入多粒

下體有9就有10 快刷

psg下盤係咪gel得

富臨求走盤

想入8.5架 屌

淫狼７ＣＣＣ
－３Ｃ

狼仔補個和 睇波了

黑到無朋友

馬體有冇hea到咁呀

我狼整多粒

天狼星 場場都比人反CUP

狼中楣

3隻都冷，三重先得16k屌

狼狗中眉

屌韋斯咸無角。。

狼隊 中楣

而家咪走盤

狼7.5真係收息

cup完人又比人cup

狼整多粒啦屌

狼快入

狼全格 頭3 抽1 500

快刷

又我了 但咩盤

屌你愛滋下體刷咩角

gchi

West Ham NO GOAL有冇手足

高登再 cup
CLS

睇下佢咩人腳先
佢後防仲可以砌到正選級數出黎

今晚肥賓會放水比痢記

-1盤

下體輸到失去理智

請問psg點讓2球半

求星之力

高登goal

鬼鬼地
其實巴都唔洗留啦，歐聯領先3球

9.5s 準備針

8.5s 9.5s

狼快入多球

今日買咩輸咩 輸到應一應

下體會9.5角大Easy CASHEDDDDDDD

星期一 李城羅渣士又會出力阻鏝

屌馬體一 login 就有角

高登仔反cup了

大家賭波時 留意一下黎緊場馬
得4隻馬跑
買位置
4揀2 好過買波

足球過關 2x3
星期六 26
韋斯咸(主) 對 修咸頓(客)
角球大細
大[9.5]@2.25
星期六 27
狼隊(主) 對 富咸(客)
角球大細
大[8.5]@2.40

唔玩收息 , 玩角大高水

狼立即冰封入球

屌你下體 又爆我9.5

0蚊 笑

好撚痴線
想入果d入唔到中晒

我覺得利主場贏到
上次 利幾球必入 fail

Cls 又逼害

10完場

狼快整多粒

咁夜仲有馬？

點計位置? 2？

狼隊入多球

屌你點跟

半場入下體9.5大 都有2倍

屌喇星 psg半大針 下體會上盤又針

23:00 39 巴黎聖日門 0-0 奈斯
讓3球
憑咩呀

Ok

4x1

一場都開唔到真係冇野講, 要戒賭

星星買一隻
無頭2就認自己黑

個主席係中國佬

下體有10就有11 快刷

4隻馬都頭2有位置?

又未到話好廢姐

算啦

隨隊大軍？

上年就係比羅馬炒3粒出局

8.5 9.5 都中晒LA
你買左幾多口

we are trust

天狼星屌你老母

頭2名就得

2球2球半

係

韋斯咸 10C ok??

巴黎唔反底點賭啊

就買1、2

請參考 祖記 川迪

但係星星買咗

買左巴黎盤 係咪要驗腦
屌你 快啲劇本 3-0

如果得一隻無位置買啦有w唔買買位咩

咪係， 依個陣好強陣ＷＯ
只係無美欺同咬人姐

狼狗快入屌你

水晶客 艾拉維斯 多仔有冇同路

狼入多粒 快

我都要驗

1隻角都冇未..... 係唔係真係有球員MON POST

頭先贏個1000轟左落去

狼果場屌多粒啦

利狗作客其實係踢得好D果隊
番到主場真係可以456巴塞 把握力好既話

下體刷多3c

狼隊唔好再入喇10 啦

又玩反手

修咸封角盤冇角

仲博做咩 都完季

我估 4
但廢輸尻買

狼隊-1已死

似會2:0

冇美斯都夠死
今年美斯救左巴幾多次

88分鐘嘛

你買1:0

修仔停角

-2CCC

4隻馬. 買2號位置, 有1.8唔錯

要求狼隊冇加時

韋斯咸 比2c la

接納

1941 位置 海外賽事 星期六
第6場 位置
2 (2)月照波斯

$ 1,000.00

派錢呀 快d買呀 頭2名就有錢呀

仆街狼狗快啦

佢岩呀

lm星之力 等笑

999999

修咸9C.
繼續. 快!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

樂觀D睇

對面見你出個咁既陣...
仲唔搏命攻你
同埋
15-18差2分ONLY..

一個唔小心就降班

應該冇

狼隊連C
修咸連C.
快撚D

接納
1941 位置 海外賽事 星期六
第6場 位置
2 (2)月照波斯
$ 1,000.00

唔買真係走寶
仲有得買呀

三線核心都無晒
無messi so9 rakitic 影帝 big gay alba
上場作客榜尾隊波

比你贏一注！

認真講 有心輸 出美斯都會輸 贏輸佢都冇所謂

狼狗入多粒啦屌

自殺88

-1收皮

接納
1941 位置 海外賽事 星期六
第6場 位置
2 (2)月照波斯

$ 1,000.00

仲有1.6 買

愛滋賓奴

做乜鬼

中硬

狠 咬死佢啦

點解買2號

史柏x水晶x雲達

加柏練心 咁都唔使針

場馬好似手機直播咁

留名睇結果

垃圾富咸 咁都冇十角。仆街

馬體有10就有11 快刷

真 我都扑左

8c

狼狗 針5k

錘10.5s cashed

見到帶頭就知2號輸

狼隊走到盤都盤叻仔。。

3-4-2-1

見撚到你睇好就知2號輸

屌星之力又中

俄超火車頭有冇同路

屌你老母下體用手踢波

即係點？
唔識睇馬

屌韋斯咸
仆街

手球呀屌佢老母

3 弟一

狼1-0 8c FT

星贏

唉狼隊針 白賭

英超正氣日

下體 有10就有11 快刷

買咗9.5b. jump

屌你老母星巴黑

波琴2.5b
利雲盤
般茅盤
門興盤
西咸FG
西咸NG@10
馬體FG
火車頭盤

狼幾角完 ?

8

多仔聯賽冠軍仲有機 上

天狼比人cup到2:4

我發覺近季尾好多角細

贏鳩硬 疤狗盃都捧埋仲踢乜

收返d

轟晒兩注星之力

屌貪心入左1.5 無入0.5/1

屌你老母狗隊開角就開啦 咁都拖

天狼星 2-4 哥登堡

過關 角球大細
2X3 星期六 26 韋斯咸 (主) 對 修咸頓 (客)
大 [9.5 個] @ 2.25
星期六 27 狼隊 (主) 對 富咸 (客)
大 [8.5 個] @ 2.40 $
9C完, 8C完

7091 04-05-2019
23:44 海外賽事
星期六 位置 6 場 2 月照波斯 $

第3名

我唔玩啦拜拜

屌差1

買左賀芬咸 想屌死呢隊西波 成日半場領先都會比人追和完場

富咸幾時死，輸波係後場猜20分鐘

唔好質疑星之力

下

唔係中咩

仲要推

係咪得我一個仲會買psg上盤

9.5S 8.5B 夾唔到

有我陪你

原來又係你

星星馬都黎料

屌

你買利記定卡數？

繼續吹

你買2早講啦⋯

勁共大船？

你老友去左邊

比埸你回血4.7倍

冇力叫了 下體有10就有11 快刷

11

哥登堡真係送

操撚好過啦

睇唔到星之力要左2
跟左爺爺你

今場一半係個球證收錢

高水平手盤 兩次領先都被追和

你班死傻西 仲敢同星星同路 新會然？

好

仲有成15分鐘洗乜叫

第一球睇到好撚炆，手球助攻唔撚吹

出街真係唔好賭. 輸到暈左係度
尻買熱狗角細輸
拜仁角細輸, 追返角大停
英超最後十尻幾分鐘得1C

狼隊角大又俾星星害

利申 今朝跟左佢對家 輸到仆街

g持雲達屌撚死多狗

星星遲出咖
英超角大好多位手足喺上半場買左

拜果場走地角顛到

take care

星星真係唔講得少， 我即買4號p

今晚玩唔玩

星星買利狗ok?

下體-3c 點叫

唔好咁 大家super和和氣氣咪好

同路

ATM 買完冇角

勁共有無同路

又話介

我即買咪即出, 咩遲出

溫馨提示：
1點冇得入錢喇！

呢幾場德國d波假撚到
德國杯完場又係唔睇var送個12碼比拜仁
上場多對04，雙重標準
岩岩個場手球助攻又係唔睇var

輸哂

唔係唔係
我意思係佢地初盤買左
唔好激動

自己on9姐
佢老母十球八球九成可以入既波都入唔到

買撚左佢

上！

終於同路了

仆街，諗住0:2就轉台
禁左大半場

大戶

星星尼c咪中緊囉。

幾撚時有0:2呀

收邊面先 我有睇 賀芬起碼走左張紅牌

Gel 到

Westham 9.5 s gogogo

挽留

是晚戰績
7072 04-05-2019
21:11 角球大細 星期六 17 般尼茅夫 (主) 對 熱刺 (客)
細 [12.5 個] @ 1.73 $5000

$5,000.00
7075 04-05-2019
22:46 角球大細 星期六 21 拜仁慕尼黑 (主) 對 漢諾威 (客)
細 [8.5 個] @ 1.75 $4000

$4,000.00

7081 04-05-2019
23:07 角球大細 星期六 21 拜仁慕尼黑 (主) 對 漢諾威 (客)
大 [13.5 個] @ 2.48 $2000

$2,000.00
7082 04-05-2019
23:07 角球大細 星期六 21 拜仁慕尼黑 (主) 對 漢諾威 (客)
大 [14.5 個] @ 5.00 $1000

$1,000.00
7085 04-05-2019
23:10 角球大細 星期六 21 拜仁慕尼黑 (主) 對 漢諾威 (客)
大 [12.5 個] @ 1.80 $3000

$3,000.00

縮埋左 點吹

10c仲唔夠
半3好撚好買啦

我睇左全場 有得走盤 開心過贏錢

，

是晚戰績
7072 04-05-2019
21:11 角球大細 星期六 17 般尼茅夫 (主) 對 熱刺 (客)
細 [12.5 個] @ 1.73 $5000

$5,000.00
7075 04-05-2019
22:46 角球大細 星期六 21 拜仁慕尼黑 (主) 對 漢諾威 (客)
細 [8.5 個] @ 1.75 $4000

$4,000.00

7081 04-05-2019
23:07 角球大細 星期六 21 拜仁慕尼黑 (主) 對 漢諾威 (客)
大 [13.5 個] @ 2.48 $2000

$2,000.00
7082 04-05-2019
23:07 角球大細 星期六 21 拜仁慕尼黑 (主) 對 漢諾威 (客)
大 [14.5 個] @ 5.00 $1000

$1,000.00
7085 04-05-2019
23:10 角球大細 星期六 21 拜仁慕尼黑 (主) 對 漢諾威 (客)
大 [12.5 個] @ 1.80 $3000

$3,000.00
過關 角球大細
2X3 星期六 26 韋斯咸 (主) 對 修咸頓 (客)
大 [9.5 個] @ 2.25
星期六 27 狼隊 (主) 對 富咸 (客)
大 [8.5 個] @ 2.40 $1000

$3,000.00
7091 04-05-2019
23:44 海外賽事
星期六 位置 6 場 2 月照波斯 $1720

彪哥你好

我話諗住等佢0:2就轉台唔睇
點知睇佢攻左成場，之後輸個on9波1:1
球證仲要好肯定唔睇var

星星仲有尼c呀

史達比克了

我屌你老母 點解我一跟你柏雷就反底

11c

屌你下體10角冰咗幾耐

星哥都幾有貨

打機先，2點再屌波

但影響左

Tony

你傻仔唔識長跟
反一場下場燈既機會仲大, 咁都唔識跟

-1 c

愛g 12m

而家先睇到巴塞受讓半一
係唔係有風今晚巴出青年軍

下體有11就有12 快刷

星蛇跟住買咩

笑左 高甸一野撞落去

買唔切。

星星

12碼

紅牛點睇？個盤怪怪地

巴黎有無人睇，係咪壓住打

呢D好似球例一貫未必吹

全後備加b隊
狗會後尾開返盤有咩陰毛自己諗

愛斯12m入硬
Oblak唔識救

水晶宮受讓？

12m變角plz

12m

一樣姐 頂住先

戒賭旅行完再見

愛g goal 3:0

月頭出糧勒 快領我地多幾日please

3:0

賓佬30

22:15 88 愛斯賓奴 3-0 馬德里體育會
比人炒3粒

大波 cashed

愛滋30
笑到

點一樣y蛇

平手緊啊

幾時走

邊撚個得閒理

又針左？..派左比你

西記d fd

30

我覺得你中身都話
中面，隻手擋左出去都唔吹
10次有9次都唔睇var

下體正氣

on9 球證買撚左大?

波琴2.5b
利雲盤
般茅盤
門興盤
西咸FG
西咸NG@10
馬體FG
火車頭盤
將嬴個d推哂落去 咪撚衰

3-0

靠愛記開大

2.5B竟然靠愛G

紐卡素強陣?

鈀9.5

一早操完
出左成日街
岩岩先返屋企

-1C 刷未屌你老母

利記今次gg??

賓尼迪斯咩關係？

巴黎真係痴撚線

比多一角好嗎 下體 快刷

巴黎聖日門 0-1 奈斯

諗住佢係比人中出

布拉加入未 紅左件都入唔到？

尼斯1-0
PSG 笑死人

psg

大巴黎

psg
笑撚死

23:00 46 巴黎聖日門 0-1 奈斯

讓3球3球半
痴線

一定買利 lm中門大開

Pk 買咗no goal

PSG 角無限大了

正 psg又西

PSG

巴黎

笑死巴黎

冇買 笑左真係

季尾就賣分賺錢

明送錢

pag -4/4.5

PSG又撚狗

贏贏埋埋比晒星星

哇
馬體俾人炒3-0
西維、RB等強隊
全部食晒屎

邊個再罵星爺 我屌邊個

星星贏了

星星燈唔死psg對家

今晚疤

多仔角細？

買尼斯Win

西維強隊？

大家今晚有福了 等法甲派錢 又有得跟

多毛毛贏波爭冠

PSG 無包皮=垃圾

巴塞有受讓仲要半一 幾耐無見過

仲有星期一羅渣士對鏝
好撚好睇
同痢撚有關係既出晒黎
08-09年
13-14年
兩個分別帶隊有機會拎英超

第一次見咁都12碼
都怪我買咗下體ng 又詐又對家12碼

尋日買般尼ng, 俾人禁區如來神掌就吹都唔吹

晶宮10。5b

比多一角 屌哂你地老母下體會

今晚啲波怪到咁 睇來利記都

高甸回撚晒塘

未去
屌你老母紐倫堡allin失敗

又封 點買啫

雲達點睇？

巴黎w 1.97

godin都走去國米 仲唔撚下你班垃圾隊友

psg 反杯1.97

平手都好少見

3:0 11c ft

又封乜撚

垃圾鈀輸波都唔刷
杜曹去死啦

買呢D西波不如等多半個鍾買 水晶宮
皇家蘇斯達
多蒙特

點會輸12碼咁on9 買撚咗no goal

成埋垃圾英甲放 0030

屌封乜

12:30全角大？

唔開盤屌 我都想買spal

all in 切爾特上盤 = 送錢

痴線 巴黎w 1.97.

最後一場水晶宮留200去旅行算

真馬有丙郎果陣 同uefa都有時有既
+0.5/1 真係幾多年未見過

下星期

跟

紅左都唔入 過關差布拉加

下半場一開波即輸，肯定假波PSG唔會cup到

作客唔敢講
但西維地獄主場都俾人炒

2倍了

Cardiff W有冇人同路

spal goal

切禾 0-1 史帕爾
秒goal

推失左 個垃圾紐倫堡

剩番買水晶宮 同留200

西維由前年講開季尾賣分到依家

唔通馬會覺得cup 唔到？

Psg -8ccccccccc

咁撚多？

2.幾客勝呀

Psg真係球壇笑話

屌怕撚咗冇追角細

尼屎頂住

豪遊變窮遊
屌你老母垃圾堡死全家

今日先講卡塔爾想賣左佢

最近d波會唔會太惡賭

psg w要了 準備反杯輸盤

咩尼馬卡雲尼迪馬利亞 全部垃圾

星星就黎同彪哥一樣

上次去泰國我有一路賭
希望巴打你唔好咁做
去旅行就去得開心d

佢又買咩

布拉加屌你老母

客勝12倍

屌本身要水精

宜家psg隊靈魂係mbappe到..無佢都唔知踢乜9

屌。巴黎 好敗家

班撚野係前面賣弄球技

邊到有賭場 ？贏左走唔走到？

呢隊巴黎廢到

尼斯３倍買唔買得過？

Psg冇人踢波

主場1分都冇就食屎吧

彪哥都唔夠星星黎OK?

嗯
呢三日 買咩針咩
一注都無收過

由-13k 變贏5k
而家再變返輸6k。

要走了 同自己講左
下季再玩吧
各位巴打 有緣再見。

係咁
所以出到去好撚收家

Psg 變左法甲公廁

會，針到傻

我求其禁嫁咋屌

上埸決賽先比佢撚完2-0變2-2 見到喱隊野真係1蚊都唔敢買

買巴黎驗左未

真係入

屌你老母布拉加仆街死啦

22:30 82 馬里迪莫 1-0 布拉加

咁high惡

個屁馬成撚日鐘意上腳 拖撚慢晒
抵佢成日比人踢鳩佢

仆街 一買就罰球

賭波啊

過左十二點又係新既1 day 一人1\一場重心交流下
我先巴拉福柒+1

古巴
想知你一注買幾多

3.5s 下盤

預祝巴打下季嬴到開巷！

紅左都入

收聲

就攞一分比你睇

葡假

尼斯ng 4倍上?

法乙同葡超一樣 紅左個隊都絕殺 點玩

0030 all rubbish ball

屌打輸波

你老母呀布拉加屌

甘巴比爆炸到咁都長期正選

yy巴好似買50k先會然錢

489對家+4 下體對家盤同psg對家盤真係派錢波 買乜鳩門興叫到冇氣先走盤

季尾都咁樣買

垃圾psg刷角啦屌

平時200 屌佢老母紐倫堡我all in左600 仆街！！！！！
屌你老母！！！呀！！！！

買咩好 針到傻

PSG 8.5 有1.8 以上就狗衝

費倫斯都識贏波

艾拉維斯反底定皇so繼續贏

班psg大帝踢緊咩

巴打你今日旺呀
希望你一路贏落去！

計落呢三日針左10k
個心痛痛地
唯有同自己講
本身輸13k架！玩左一大輪追返7k返來
已經好好了。

居然咁樣自己呃自己

追番小小又連輸3口

7.5先

尼馬打咩攻中派牌
打邊好過啦

咁睇唔開捐比波po手腳好過啦

祝巴打長賭長有！

卡城最後一場英超主場

好忍多陣2倍先入

尼斯中楣

輸啦

皇SO 已經作客8場不勝

Metoo 3k>500>1.8k>400

ＣＬＳ
尼斯單刀射中眉。。。。

錢銀事少 我宜家都仲-10k 最緊要唔好做傻事

星星有無比啟示

每注200？會唔會過關

岩岩上輪贏左基達

當去左旅行

尼斯空門中楣。。。

Skip啦
2隊都冇野爭

巴黎12m

大巴黎差d 0:2

無買巴黎

嘩屌你老母psg 有無得退飛

變角okay?

咁我又唔會
懲罰自己呢一年唔可以去旅行。
未來要努力返part time了

Psg 12m

屌 人地鏝城又係油王
PSG又係油王
屌佢老母點解後防垃圾到咁都可以忍
個甘巴比廢到喊

我未試過 中過關 不了 岩先3x4都 3條都對家

留名做咩

呢個星期由贏40k倒輸10k到今曰羊1k

劇本來了

買卡迪夫
如果呢場佢要護級 都贏唔到 抵我輸比佢

1-1 GOAL

Neymar goal
Psg 1:1

Yy黎野

嘩
橙過我

lets cup 贏波輸盤

反杯ready

psg穿盤即訂波衫

黎你西呀 熱狗jump左50

角大直接降左個盤

其實贏到都護唔到

我就唔信星星會輸

信信客會入多球

巴賽咩玩法。。。

總有1k 袋 唔慘

多仔個場平大好似派錢

師兄醒未 護乜級

原來係十二尼馬入波

火車頭上呀撞爆兵工廠！！！！！

上場輸比富咸 講咩護級

冇reus既多仔打主場既不來梅

護乜9..

點睇？

無reus真係狗也不屌

巴黎開到12c派500

冇野爭=角細勝利日
依家手持PSG 9.5s練緊心

試下雲達先

即係倒輸果10k都追返啦？

佢仲有分數上可能喎
我覺得英超唔會比呢個話題提早一輪完

lm 祝羊

買好多？

白禮輸一和一
卡城羊晒係ok

呢場都贏唔到 抵我輸錢

多又唔多既嬴果2k推哂落去姐

乜尻呀...

又傷？

今晚有最愛的利物浦。
但也不買了
得閒就上下黎幫咁多位叫波

紅牌

嗚 點做到 唉

不來梅有冇人上船高水

2-1

乜鳩？
35分
31分
兩隊都剩兩場
唔係有得追？

巴黎2：1？

以為降左

cupped

Yes

Yy上神枱了

嘩yy

點贏40k?
-緊40k

Yy勁到

２：１
炸

秒cup

王來了 卡妙

Yy神

我輸到唔識計數了

反杯易到

白禮頓聽晚嬴唔到阿仙奴
卡迪夫贏到波 都係差1-2分
咁點會無可能

卡雲尼offside

1:1

痴撚線巴黎 補主勝先

1.51

炸完...

靚炸 屌你上乜鳩力

炸完對家？

如果我-40k
我諗我真的jump了

你賭波賭上腦 你估真係全世界都一定踢假咩又唔係爭冠討論價值有限

布拉加真係cls 屌

炸完__ __入

３６５而家好撚ＨＥＡ
粒波入左龍門係唔係都當入左先

炸完__

7.5？

賣分啦 巴黎

小星星d fd

psg對家盤真和味

好眼訓 一於反客為主

我無話係假 但有啲位就係咁巧合
總之我就係買卡迪夫 你理撚得我

屌你老母閪火車頭唔撚對路喎

兩球兩球半 同489對家+4一樣

巴黎頂撚住個細波

我覺得巴黎會輸多粒
已經連續２次比人扭波入禁區

1.5算啦咁 我呢D小賭仔

兵工廠出名神經刀

巴黎完全唔落底

同路 或者等2.5/3足水先

咁又唔好咁串
討論下姐

你又岩
啲錢你既

多仔轉盤未

冇人想理你買乜算啦大家屌波仲好

英超最後一場
買黎支持下

切爾達上盤all in 係咪送錢

卡迪唔會輸掛?

一野轟落下盤到 快D轉

sor 我以為降左班
自膠 my problem

祝大家羊多啲

多仔個陣係點？

利申我都想買卡城
最後一場英超主場

3.5s

唔買都唔會買卡城
廢到仆街
控腳波都甩

強陣

強陣必閪
呢隊德甲賤種

sor
我以為上場富踢左佢落英冠

個陣點樣都要全力數 仲有得爭

22:30 90+ 費倫斯 4-4 沙維斯
踢到咁激進呀

艾卡沙正選 古里路頂REUS位 佩利錫打右閘

多仔3:0

火車頭

總之大家無事 一齊贏到馬會執笠

圖拉兵工廠 1-0 莫斯科火車頭 針得又全日無玩過

再警世 多仔撚賭仔是常識

屌你老母圖拉

火車頭爆炸 1-0

阿仙奴goodjob

屌你勁共

PSG 刷角啦

今日未撚贏過盤

俄超 取消關注

多毛上場輸左都爭唔倒第1啦 算吧啦

我買唔切兵工廠 屌

多仔成日寄予厚望就俾人炒

爆角啦psg

水晶x多仔角大

唔使sor 其實我都覺得卡城好撚廢
不過見個盤路同今場佢咁都唔贏
就抵我俾佢呃

葡假 費倫斯44查維斯

nba

阿仙奴勁撚到

理論上仲可以
拜狗最後要打RB同法蘭 輸一場就得

盤路都正常
水晶都係排12
讓唔起好正常

認同，即買win先

艾拉9.5s

呢場有得買？我睇唔到既...

水晶宮送卡城落去啦好無

PSG -2-/3C

倫敦之王有飛到

卡比車仔黑完之後就覺得佢氣數已盡

又係依啲護級隊 呃錢波

Mama我自殺了

皇蘇有無同路

星期六 43 巴拉福特 (主) 對 AFC 溫布頓 (客)
主 [+1] @ 1.67
星期六 45 查爾頓 (主) 對 羅奇代爾 (客)
主 @ 1.85
星期六 46 唐卡士打 (主) 對 高雲地利 (客)
主 @ 2.10 $790

雲達屌死多狗

PSG 666c
刷呀

no

重注左水晶同巴塞等驗腦

Psg7.5 9.5

大巴黎落雨大角有希望

PSG 8.5b 無得輸

多狗睇即場算

搏多仔比人入先再起勢咁追

無限金錢大法

？

9.5s頂住！

屌psgcup未 真係1分收工？

上啦 撚樣

7.5 same

輸4咗🥺

PSG 77777

7c

多半大上

卡城 真心想你贏

PSG 要送分了

PSG 666

卡中柱

定 仲有廿幾分鐘

其實我覺得拜仁黎緊會失分
但多仔一定會同步

7.5 2.15
8.5 3.4
刷佢老母c啦

diu 青頭禁吊被入

逼害

倫敦之王

20幾

我岩岩都想講 人生贏家 贏在起跑線

無買莫艾誠
屌你誠仔係英國咁勁

買兩場角細
兩場秒角
戒賭

等陣客入多球撚狗

降唔降班冇人知 起碼賽季最後一場主場都爭返啖氣

走地吧

星查爾頓

唐卡士打

兩隊同我半主

上到12.5...

疤假左角？

秒埋兩角 癲到

封堆角盤

卡城好似幾有鬥志咁

鈀

水晶宮會放水

skippp

連補時

火車頭0射撚狗

兩邊一齊秒2角

2c

psg 比小小面子啦 主場贏唔到波 屌你咩

real so 己3c
笑4

原來巴黎d黎防都幾廢

加油

psg杯未啊

巴黎後面好似紙咁

想點

佢地有咩所謂
杯又拎左
下季隨時星散

估唔到1分鐘就要叫9.5s 針